板燒雞腿包新食法

打開個包
滴幾滴tabasco落去
成個包既味道昇華晒

滴幾滴tabasco落個口度，再食個包
仲撚正呀